====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Intervenir sur la ville , c ' est croiser différentes échelles spatiales en les articulant à des thématiques nombreuses en termes d ' habitat , de transport , d ' économie , d ' architecture , de culture , de paysage…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

